重有冇人支持香港獨立？

好簡單，我想知道連登重有冇人支持香港獨立？
香港獨立！
香港是中國不可分割的一部份！

做人做狗自己諗

講明先，我自己係投

中共會一直俾你一國兩制落去咩

呃正皮

利申

睇到啲留言就知兩登質素

五毛dewi

五毛人見人愛

獨立咗梗係一國一制啦戇鳩五毛dewi

最簡單，你每年進貢中共啲錢拎嚟派俾大家唔好？
要一車車送俾中共貪官？

下次我掉返轉囉

五毛Overbet

又係你個白痴
最簡單咁講
唔洗「進貢」比大陸貪官
慳返既錢係咪賺呀

比喻啊！最起碼你本身啲錢可以用得其所，而唔係送俾中共貪官

唔係話一定要獨立
但我支持香港人要有番過去一路以黎建立嘅核心價值

我唔知其他人係點
講真如果中共肯安安分分遵守一國兩制。我都唔會支持港獨。
但事實就係相反！中共一直以來就係想「赤化」、「同化」我地，根本可以話係進行緊「內部殖民」！企圖剝削我地嘅利益、消滅我地嘅文化、侵犯我地一直以來嘅核心價值！
當「殖民」成為事實，「被殖民者」抗殖就成為必然，亦都係必須嘅義務！

作為中國人嘅你點解唔想香港行中國法律呢？
on9

你嘅子子孫孫（如果有）都唔會勞氣。
重可以做一個真真正正，有尊嚴嘅人。

ff post

問人支唔支持一個主張唔可以稱得上係FF

春晚好睇嘛波台狗?

獨立唔反對 不過唔支持而家班所謂本土派執政

點解？

香港獨立死得人多

得把口

你交嘅稅（如果你有交）無啦啦送晒俾中共。
你買唔到樓上唔到公屋，因為俾新移民住晒。
你有病入醫院，結果發現要排隊等好耐，因為前面有中國人等緊。
你想落街行下，發現周圍都係中國遊客，大媽式唱歌，同藥房。
然後你發現唔知幾時開始周圍啲人係講普通話，而唔係廣東話，甚至連你都一定要學普通話，講得唔好仲要俾人歧視。
依個明明係你屋企，點解好似變左外人咁？你覺得咁樣係有尊嚴咩？

敢問巴打係咪已經有所行動？

報警咪得囉戇鳩五毛
你老母俾中聯辦輪姦你都還唔到手

港獨派需要嘅唔係意志, 而係方法呀.

講得啱巴打，有冇咩計仔？

香港大可以唔獨立
但好快就會滅亡
以後大家住嘅就已經唔係香港，而係一個叫香港嘅地方

推動港獨嘅係你, 會唔會係你諗啲計仔出嚟要大家支持好啲呀?

見你指出問題，想問埋你對依個問題有冇睇法啫